【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

各位巴絲好：

我地係一班寫手，寫過幾篇「洗頭」宣言畀前線，包括七月二十一日《德輔道宣言》、八月四日《罷工前夜宣言》、八月三十一日《831 光復香港宣言 》。

幾個星期以黎，我地好似都冇係抗爭現場發表過宣言，一方面係忙其他文宣工作，一方面係覺得宣言唔好太濫。

然而，普羅大眾以至國際社會或未能明白，我們堅持抗爭嘅原因。在十月一日此重要日子，我們更應以一份宣言，係抗爭現場向全世界再次表明我們嘅訴求和堅持。

因此，文宣組巴絲基於未被宣讀嘅《831光復香港宣言 》重寫一份宣言予前線，等大家都有更好嘅準備。份宣言亦都有英文版，令香港人嘅信息得以帶到世界各地。

我地強烈建議手足可以係有象徵意義嘅建築物/場景前，係傳媒鏡頭前向世界宣讀宣言，令外國知道究竟點解我地要繼續，解除政府已回應、我地貪得無厭嘅誤會。

而最後嘅決定權當然交由現場嘅人，由佢地決定向世界宣讀邊個版本嘅宣言。

以下補充返我地起草宣言時有兩大考慮：

一、 精簡
要寫既野可以好多，長到好似公海個個咁都得。但讀者同前線到時係唔會有咁多時間講，所以言簡意賅係要follow 嘅原則。

二、目的
因為宣言係有總結過去、放眼未來、正名運動、解釋行動嘅作用，所以立場上係具前瞻性。如果覺得立場偏激，希望大家理解。

我地寫左好幾次宣言，去促請政府回應訴求。屢次警告，希望政府唔好再錯落去。然而都係冇用。所以係街頭勇武升級以外，都要有政治藍圖升級，去為香港破亂重整搵一個出路。

有見現階段場運動缺乏論述，我地認為宣言有必要去填補番。例如而家開始有人做議會嘅工作，為其提供正當論述都係相當緊要。

希望大家可以幫手一齊推到全世界都見到！

戊戌年十月一日光復香港宣言

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

在一百多日的抗爭之中，抗爭者多次發表重大宣言，包括七月一日於立法會議事廳內宣讀的《香港人宣言》、七月二十一日於中聯辦門前宣讀的《德輔道宣言》及八月四日於藍田港鐵站內宣讀的《罷工前夜宣言》。所有宣言均曾要求特區政府實現以下五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷一切之前及今後所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

奮戰百日，抗爭者成功迫使特區政府正式宣佈撤回修例，證明政權絕非不可撼動，五大訴求亦非緣木求魚。如今特區政府一方面設立所謂對話平台，另一方面卻派出行政會議召集人揚言特區政府絕不會再回應任何民間訴求，其虛情假意昭然若揭。我等重申，在徹底滿足五大訴求前，任何對話談判皆無意義，抗爭者定必為香港的民主自由奮戰到底。

自抗爭於六月開始以來，香港警察對市民及抗爭者的侵犯日益加劇，持續以過份武力鎮壓抗爭者，縱容黑社會成員無差別襲擊市民，更於眾目睽睽之下衝進港鐵站及車廂內隨機毆打無辜市民。警察瀆職，自甘與犯罪份子同流合污，以去人化方式看待抗爭者及香港市民，對其加以凌辱及殘害。不義政權亦滲透商業機構，鼓吹人民互相舉報，務求以言入罪，分化社會，為日後全面清算鋪路。若然是次抗爭失敗，香港將即時陷入萬劫不復之境，故此香港人已無任何退路。世道不公，法制失效，人民別無他法，故而奮起自保，以武制暴。民不畏死，奈何以死懼之。建基於暴力的政權並無法有效管治香港，千錘百鍊之後，人民將成為插在暴政咽喉上最鋒利的劍刃。

我等抗爭者將不再容忍中共政權長期與特區政府狼狽為奸，剝奪香港人高度自治的權利，扭曲香港行之有效的社會制度。鑑於其所作所為已徹底違反《中英聯合聲明》，喪失管治正當性，一眾仍然秉持良知的公務員——包括香港警察——理應拒絕繼續為虎作倀，不再服從上級任何無理命令。我等呼籲知情者挺身而出，揭發無恥政權一切不法不義之舉。

現行制度無法回應人民訴求，使公民須付上極為沉重的代價方能逼使政府聽取民意，故此香港必須進行徹底的政治改革。若特區政府無法履行其憲制責任落實真正的雙普選，我等將另闢新徑，設法重新建立尊重民意的議會、政府及憲制。我等呼籲一眾初心不改的公僕於必要時與人民一同揭竿而起，籌組臨時議會，制定新憲法，成立臨時政府。

追求民主自由的前路道阻而長，即使面對軍法統治，我等亦不會屈服於強權之下。香港人寧為玉碎，不作瓦全，定必採取一切手段，使香港成為團結、民主、自由、公義的社會。

光復香港，時代革命。

831 Declaration of Hong Kong Liberation

Dear Hongkongers and friends of Hong Kong around the world,

During the anti-extradition protests over the last three months, protesters have already announced three manifestos, including the “Manifesto of Hongkongers” on 1st July inside the Legislative Council Chamber, the “Des Voeux Road Manifesto” on 21st July in front of the Liaison Office of the Central People's Government, and the “Manifesto on the Eve of General Strike” on 4th August inside Lam Tin MTR station. All of these manifestos call on the HKSAR government to meet our five major demands as follows:

1. To completely withdraw the extradition bill, in order to legally terminate the legislative procedure of the bill;
2. To retract the characterisation of any anti-extradition protest as a riot;
3. To release all arrested protesters without charge and undertake not to prosecute any protesters in relation to the anti-extradition protests;
4. To establish an independent commission of inquiry to inquire into the abuse of power by the police; and
5. To dissolve the Legislative Council by way of an executive order and immediately implement dual universal suffrage for Legislative Council and Chief Executive elections.

To date, the HKSAR government has remained unmoved and ignorant to the people’s voice, despite protesters staking their lives on the fight. The Hong Kong police have used excessive violence against and arbitrarily arrested numerous protesters; they have turned a blind eye to multiple indiscriminate attacks by triads against citizens; and they have repeatedly insulted detainees with sexual violence. Furthermore, the government is planning to invoke the Emergency Regulations Ordinance in order to cover up its administrative mistakes at the severe cost of Hong Kong’s economy and Hongkongers’ livelihood. We must point out that Hongkongers will not be silenced or intimidated by these actions – if the government continues to defy the people, it will only lose its legitimacy.

The HKSAR government has ruthlessly suppressed the protests under China’s authoritarianism. On the other hand, the Chinese Communist Party has long been infiltrating Hong Kong’s political and business sectors by various means, depriving Hongkongers’ right to a high degree of autonomy, distorting our well-functioning social system and destroying our core values. We hereby declare that the Chinese Communist Party has completely violated the Sino-British Joint Declaration. If the Chinese Communist Party and the HKSAR government continue to be unrepentant, they must be responsible for China’s permanent loss of Hong Kong. We specifically call on those civil servants who still have a conscience – including those who are members of the Hong Kong Police Force – to refuse to obey any inhumane orders and to remind yourself that you are supposed to serve the public with dedication. We are ready to rise up when necessary by forming a provisional parliament, drafting a new constitution, and establishing a provisional government.

Countless blood and sweat of Hongkongers have been shed in this movement, and some of us have suffered irreparable harm. The HKSAR government has started to mass arrest protesters so as to undermine our determination to fight for democracy and freedom. If we lose the battle this time, Hong Kong will fall. We have already reached the point of no return.

We believe that Hongkongers are born independent and free. Even if Hong Kong falls under military rule and is turned into a prison of terror, we will not yield to tyranny. Hongkongers would rather die on our feet than live on our knees – no matter what lies ahead, we will, by all necessary means, rebuild Hong Kong into a united, democratic, free and just society.

Liberate Hong Kong; Revolution of Our Times.

好似幾正喎

同埋搵邊個讀先係問題喎

要有前線讀

推到比前線見到

有無辦法搵人讀完放 utube ？

肥豬打打

推

認同 依家好多遊行都係行完就算
真係要黎一次宣言表達我地既訴求

好耐無宣言了

邊個去讀 我覺得冇所謂 最緊要蒙面 唔係又要逃亡海外

Push!!!!

肥腦魔

仲寫獨立通查委員會？
升級做民記個個訴求啦：改組或解散警隊，並刑事起訴濫權或濫暴警員

有冇高清pdf

喺邊到讀都係重點

push

最好用宗教集會名義， 上次8.31灣仔修頓集會遊行都好成功， 好多和你飛參與，和理非最緊要搵個合法理由

肥豬打打打

一有鏡頭即刻讀呀

p牌推

今年係己亥年呀巴打

Push

唔比5大訴求就攬炒
將呢度變成食草既地方

唔係有槍就大撚曬

有槍都要食飯 睇下你地點撚樣收科

感激！推

邊到讀先係重點

up

留名

留名 & 推

唔好意思，搞錯左年份添！
下面poster更正為己亥年啦！

好喎

肥豬打打打打

正呀 好耐冇出過宣言

第一段係陳述緊過往訴求！

另外，其實重點在於成立新嘅議會！
議政唔搞好，確立武裝部隊效命於人民議會，軍閥係會不斷出現。
所以議會、憲法、臨時政府行先。就算解散警隊，都係好長嘅路，都要有大家接受確切嘅方向去做，所以兩者冇衝突！
同埋宣言入面都有講另籌新政府，入邊包埋警隊嫁！

推推推

你個名 lol

香港獨立宣言 push

推行動post

is.

其實邊度讀最好？

10 1都唔知有咩具體行動目標....

十月一見

幫推

有用

加油！

推呀

香港人加油！

推下po先

加油

推post 呀！

推到上熱門

繼續推

十一見

香港人加油

好野要推到比前線見到！

推上熱門

哦....

10月1見

Continue

到時見

927 新屋嶺被捕者人權集會
1930 中環愛丁堡廣場

928 民陣集會
1900金鐘添馬公園

929 全球抗共遊行
1430 銅鑼灣Sogo至金鐘政總

930 全港三罷
罷工罷課罷市罷買 全港死城

101 1430 民陣遊行
銅鑼灣維園至中環遮打道

行動post又冇人推
連登仔去晒邊？

1/10

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/11

我諗為今次已經有需要宣言成立臨時立法會先，唔係既話篇野都係之前差唔多

光復香港 時代革命

想點

想推post

推！！

唔推

推！

推左先

降龍十八掌 第一式亢龍有悔 推呀！！！

【有啟示】伊館做show 會展奏樂

第二式 飛龍在天

十一宣言 推呀

「原創新歌」新屋嶺哀歌推到有人唱

新屋嶺哀歌

幽黑夜 羅網外
荒山野 鐵網中
三千勇士
浴血筋骨 皆斷
異次空間 黑暗時段

斗室內 刑法外
黑警 濫暴 皮綻肉開
他遭非禮
賊贓屈供 招架
雪花紛飛 飄落 這喑夏

天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺

血洗盡 城塞外
蒼天怒 人共憤
以武制暴
儆惡懲姦 正道
願有天光輝 驅盡 這暗霧

光復 香港
光復 香港
光復 香港
光復 香港

927 愛丁堡廣場見

點解行動post得咁少like
我屌晒你班唔用不推文回垃圾post既連登仔

成立臨時議會啦

推

多謝

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

重要，推到佢上太空

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

十月一賀佢老母！

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

pish

你老母同我推番上嚟

呢個重要到不得了

推上去呀屌

大力推

繼續

Pish

10月1日 抗議 中共 分裂 國家 70年

推推推推

推爆

ushhhh

重要文宣呀
推爆佢

推爆佢

幫你推

幫你spread嘅時候先發現英文文字版日期錯咗
好彩圖無事

推啊

推你老母

721 811 831 新屋嶺

呢啲post永遠上唔到熱門

解散警隊

唔要獨立調查委員會

其實呢篇同721嗰篇一樣，都冇升級過

起碼都轉做解散警隊啦

今次國際會報㗎

推啊，有用post 又唔睇

10月1日 五區革命 整合版

上個POST巴絲們比咗好多意見，現整合如下：

【10月1日戰略大目標】
（１）同中共贈興
（２）堅持五大訴求，缺一不可
（３）強調普選訴求是基本法莊嚴承諾
（４）強調香港自治是中英聯合聲明莊嚴承諾

【Ｑ＆Ａ】
Ｑ：集中還是分區？
（１）928，929會集中曬馬，可以提供子彈比國際戰線；
（２）民陣無nono，分區都可以同中共贈興
（３）黨鐵而家喺運狗車，我地失去運用黨鐵快速移動、打遊擊戰嘅本錢
（４）原區戰鬥，避免黨鐵封站令區外人難以進場或轉場，同時減低帶文具跨區的風險
（５）分區，令警力不敢隨意調動到其他區集中優勢兵力
（６）集中時撤退／轉場總會有人少的一刻，留到最後一刻的手足要承擔極大風險：近幾次已經要行山走，狗下次形成完美包圍網嘅話，手足將會損傷慘重

Ｑ：分區選擇準則？
（１）十八區是理想，但現實嚟講手足、記者不夠分，參照85經驗，七／八區太吃力
（２）分區一定要有目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致
（３）分區不是為分而分，否則狗大可以忽略某些區（例如85的屯門）
（４）如果手足分區無目標，最後變返陣地戰、圍狗屋，不理想
（４）分區要考慮安全因素，例如撤退路線是否多元？是否黃區／鄉黑地盤等？

分咩區可以有不同分法，但沒有目標而分區只會變咗為分而分
85時的屯門、沙田都係咁樣，最後變哂去圍狗屋
分區最重要係目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致
以下是整合手足的五區建議，我個人對於如何分區持完全開放態度
但大家決定後就要快出圖宣傳

【建議五區及任務】

共同目標
（１）十八區降旗／升旗禮
（２）唱國歌
（３）各區黨鐵站
（４）港共高官、保皇黨議員屋企／辦公室

金鐘：目標
（１）原定民陣路線
（２）中聯辦／中聯港島部（干諾道中200號信德中心西座3209室）
（３）外交部（金鐘堅尼地道42號）
（４）金紫荊廣場
（５）政總／立法會／禮賓府／狗總／..........太多不能盡錄

尖沙咀：目標
（１）高鐵
（２）紅隧、西隧

觀塘／黃大仙：目標
（１）監控燈柱
（２）中聯辦九龍部（觀塘海濱道135號宏碁資本大廈22樓）
（３）東隧

沙田：目標
（１）中聯辦新界部（沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4）
（２）馬場（和你SUCK 5.0）
【國慶行動】【主線解說】【SUCK小隊】10.1 SUCK泥馬

荃灣：目標
（１）機場（和你SUCK 5.0，Mon Post狗你估下我地會唔會入機場）
（２）二阪坊

其他候選地點
（１）大埔 （回歸紀念塔，交通不便）
（２）屯門 （無重要戰略目標，交通不便）
（３）九龍塘 （無重要戰略目標，想同有錢佬攬炒）
（４）上水 （解放新屋嶺，交通不便）

推到上頂

721 831

push!

真心靚

再推

光

復

pushhhhhh

全民V煞 冇人講?

要推

十一
上街吧

tui

推
新屋嶺性侵濫暴
831太子恐襲
五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

928中環 929銅鑼灣 930三罷 101國殤

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

好！！！！！

講得好！！！

講得好啊！！！！！！！

支持
既然大家都決定戰鬥到底，咁一齊睇思想升級啦

[終極攻略]點樣做會贏? 一齊學習戰爭同戰略

我想引三句野黎同你講點解要入上面條link:

「戰爭不過是一種較大規模的決鬥而已，……一種強迫敵人遵從我方意志的行動。」- 克勞塞維茨 (Carl Von Clausewitz)
「戰爭不過是政治用其他手段的延續。」- 克勞塞維茨 (Carl Von Clausewitz)
「我必須研習政治與戰爭，我們的下一代方能有修習數學和哲學的自由。」 - 約翰亞當斯 (John Adams)

.

已放上Twitter

想親身同美軍講SIR, THIS WAY!
真係只得向全世界宣讀自治或獨立宣言一個方法
唔想有更多手足被自殺, 雞姦, 分屍
香港宣言越早宣讀越好

10月1日想見到大家！加油！

【反送中MV】留守於今天 擔起這個責任 不甘香港給予送贈！

推喎

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

pishhhhhhhhhhhhhhhhhh

推推

光復香港

推推推 101見

101

仲獨立調查委員會？
起碼要重組警隊

支持

巴打有冇高清版或pdf 想印A3 size
感激不盡

中文高清版：

英文高清版：

竟然冇咩人推